注意！林奠見完記者後，出現大量分化風！

佢地嘅重點就係，政府特登搵警察做盾，激示威者，令到示威者越黎越激，之後就失民心，之後就輸，重點但往往佢地唔會講之後要點。

首先！點解示威者會越黎越激？正正就係政府容許警察做濫權嘅嘢！ 所以點解可以本末倒置！

其次，就講下之後點做！

文宣，文宣，文宣，重要嘢講三次，點解？我地嘅目的係所有香港市民感受到我地嘅憤怒

例如 可以focus 係，拘報行動中除女性褲同粗暴待，警察等於黑社會嘅證據，中聯辦指示黑社會嘅證據。依啲全部都係話俾市民知，依個唔係普通政府，係黑社會政府，當所有市民都覺得我地係為民除害，到時有狗死咗都會拍手叫好，正如你唔會屌人拍死隻蚊係殘忍！

最後！示威者要做嘅就係每次進攻盡量大叫你為咩進攻！聽落好似好on9！但記者錄到又係一個文宣！咁樣俾人感覺上你唔係因為私怨打狗！ 例如，仆街，除人褲呀拿！

今晚荃灣又有黑社會換曬藍色衫打人，請好好利用！

背水一戰，不能分化

推！

推俾所有人睇！

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

推

不分化代表唔可以理性討論？
叫佢哋唔好近民居玩火，有禮貌算唔算俾咗建議？

ps 係呀唔使屌啦我係p牌呀

睇黎你誤會，我講係大方向，你嘅細節相信好多人現在屌咗

唔好話狗EQ底，我地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死我班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜
2
3

“每次進攻盡量大叫你為咩進攻！ “ 好中

push

認真post冇人理

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

唉，我都係咁話。我9講嗰啲回覆仲多過我認真打嗰啲post

幫手推

我會推到有人理！

長運動好需要有人時時刻刻咁提着，加油

啱！我會推到有人理！

你都加油，幫手推

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

幫手推幫手推

文宣文宣
貼滿流儂牆！

Push

喺堵塞交通嘅不合作運動呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

我地100萬人遊行，200萬人遊行都試過，但歸根究底係政府冇承諾過五大訴求呀，反而警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

文宣繼續 連儂牆繼續 民意就喺我哋嗰邊

不合作運動本身就係擾民冇問題啊，但係要有價值先得㗎。塞朝頭早左返工嗰啲咪係有價值囉，有啲人真係真心請唔到假。但夜晚就去濕人哋個隧道果下真係幫唔到囉，你禮拜六日塞米得囉。

哈哈哈見到上邊有粒錯別字都幾好笑，我決定唔改。

繼續幫推

堅持推啊

推

今晚黑色三毛警示
好撚多扮和理非出post

做到幾多得幾多

係因為件事真係需要和理非出嚟講，今日和理非主場！

今晚三毛出post
無定向咩都屌
咩都叫人唔好做

不合作又話冇用
火又話怕轉向
嗑咩口號又話要改
仲有人叫話停左反送中運動
屌佢老尾

一句講晒
小心分化

重申五大訴求

EQ？如果你老婆俾人當眾除褲，你會繼續係旁邊睇？跪地？ 我冇話唔好be water ，只係最文宣做足！！要打就要狠啲！

仲有佢地日日記招係洗腦，播對佢地有利嘅嘢，並不中立，所以唔可以由得俾佢地洗腦，我地都要逆洗腦，就係文宣

文宣，嘅目的一定係要將警察等於黑社會，我地為民除害係應該的！

無錯浴火巴，我知你之前成日推犬儒，我地唔好俾犬儒帶風向！

推俾多啲人知！

不合作運動只係和理非表達不滿嘅手段，因為遊行冇用！對人造成不便係make noice ！主想佢地關注點解我地要咁做！就係政府、黑社會、警察互相勾結！

大家小心犬儒！

咁係另類文宣，講俾記者聽！

背水一戰，不能分化

幫手推下運動轉捩點！

小心犬儒！

推
嗌下可能效果真係好啲 可以一試

推到好撚辛苦！沖完涼先推！

要大量文宣!!!

仲有射記者拉記者都要

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

有用架，係嗌俾記者聽！等佢地旁白覆述多次俾市民！！

點解認真po冇人理，係咪我黑仔

多謝

幫你推下 唔好灰心
大家focus緊realtime po
檢討可能留番聽朝再推
效果更好

係呀！只要佢地同我地感受一樣！就可以隨便升級

依個當然要，一定要話佢地無差別襲擊！同黑社會一樣！！

係，所以幫幫手推俾人知

我見到，分化po都三千幾like 好撚擔心運動會輸

口號都改埋
比人帶晒風向

更加相信光復香港時代革命係冇錯！

呢樣一定係終極目標
要還政於民

推，巴打勿灰心

再推，巴打勿灰心

推多次，巴打勿灰心

不割蓆，不分化
Be water, be humble

一堆POST 係咁講就輸就輸 究竟咩事

focus 獨立調查委員會？藍黃共同目標

革命係啱嘅

有用post要推

無錯！

所以咪話，小心犬儒，佢地好易受現實打擊，然後就失敗論

其實咁多藍都有講，但政府唔理，姐係佢都唔會成立，同埋政府講到明100%撐警，所以直接用文宣將黑警同黑社會合並！直接推翻政府管治權威！

推呀，以後進攻要嗌埋為咗咩！講俾記者聽！

thx

多謝我會繼續推俾多啲人睇！

轉移返政府包庇黑警度

係呀，依個係一定，好嘅文宣好似今日咁，琴日有女仔俾狗除褲！人神共憤！所以今日前線先有幾盡做幾盡，但都冇乜人屌！
就算有人屌，就問佢，你老婆俾人當眾除褲你會點？即秒！！
文宣嘅力量！

聽朝靠你幫推了巴打

係呀！

對大中華膠黎講係

唉，救命

當然

出面全部都好驚民意冇！我明！
但解決方法唔係降級呀！係文宣描黑對面！警察同黑社會合作，我地打狗，打黑社會係為民除害！！

唉，好無力，好驚變2014年！

都係,今日已經有比人鬧,有保安食花生話最好拉哂我地,就好似14年咁.......

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

仲要講經濟差唔係關反送中既事。星加坡quarter GDP 都係negative

政治同經濟密不可分

Thx